Space迁移:回头一看,自己已身处洪流之中(2008-4-19 23:26)

最近睇新闻,出租车自司机可以拒载醉汉同癫佬.另外又有一条话老人家状告医院,理由系医院诊断距有精神病,"精神病通常患者都吾会承认自己痴线,不过医学判断系病人有系统性嘎幻想." 跟住我就霖,自己成日发梦,有甘中意睇动画,会吾会都有d痴线呢?不过如果世界变成左mind over matter,甘美丽嘎野都吾再拥有距原本嘎样,净得美丽呢个概念喇.近排霖起一个问题,"我最中意咩职业?",然后发现居然以外地专一---厨师或者画家.不过原因系前一阵先霖通,对美好生活嘎追求令距地不断有技艺嘎突破,为其他人带来感官嘎愉悦.连我自己都觉得好深奥,不过就系甘霖.工作好似越来越多,神经觉得有d紧.一调再调真系好麻烦,不过自己最week系一台野经常会漏一d甘.睇下几时被人狠狠地开一轮机关枪.其实呢一阵系私事都比较突然.阿嫲7号就去左稳阿爷,撞正系安全学习,虽然吾使我搞白事d野,不过装香/出殡都系要.然后再发觉自己以后都会搞呢d野,真系头都大埋.今个星期突然阿妈果边会介绍个女仔比我,叫我去相睇.然后7点半去南园开台.其实果日真系好累,星期五晚去玩琶洲,跟住早起,相睇,练车,再琶洲,然后又饮白酒.原来吾知对方系咩料,好彩都吾错.不过呢,发觉距有d似晓菁,相貌同语气,都一样姓,吾会甘桥吧~~?之后两个就一路行一路顷,甘多野讲我自己都觉得好神奇.身边有好多人都好努力甘提升自己,自己却系道浪费紧时间,心入面有种吾好嘎滋味.捡翻下Nederlands?然后自己究竟追求紧咩野,总觉得无呢个答案,每日嘎工作都只不过系为两餐而已.训教,待续!---------------------------------------------以下系评论----------------------------------------------tan 33 - 2009年 5 月 15 日 极之好奇相睇的结果。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。